# taskc1.5

> Воспользовался докер-композером. Установил Zabbix 6.0.
> Добавил в качестве объекта проверки этот же хост как Linux-server и как Zabbix-server.
> Включил шифрование для обоих хостов (проверок)

![](ScShot2.png)

Метрики из шаблона, шаблон не менял

![](ScShot3.png)

![](ScShot1.png)





